[643]PRODUCE48之曺柔理以內參加者後續及IONE討論區(462)唔可以再俾我地D囡食垃圾!!

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

支持topic

[b]190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶

全場大合照

歡送會

你捐多D 佢地唔洗食垃圾LO

第一次誤中1001開POST

留學少女有izone

lm

留名先

下次買奇華個D餅食馬仔糯米滋好過啦

擺咗幾個鐘既唐記

睇緊韓版不準笑 好正

蛙喵
食食食

個topic同開post嘅巴打成強烈對比

上回提要 2400蚊 你會買乜 應援食物呀

帶著唐記來留名

邊個做

以内

反了反了

炸兩,三寶 呢D都有香港味,但一凍左就變垃圾

我見到好唔慣

李壽根、金東炫、黃濟成、李龍真、李陳鎬、李伊庚、鄭赫

我都係有壽根先留意

慢慢就習慣了
港場之後冇人反油

愛柔理，沒理由🥰🥰

每年都睇日本個個笑到肚痛

為咗唔去冰島可以去到幾盡
壽根多咗勁多節目

係

Ione chu黎喎 咩邊個做

壽根
依套新野幾正

港場一完係咪要同隔離團po合併

做乜唔改埋izone

隔離團重有人

姜食堂 完美拍檔 quiz of scene

韓版不準笑

屌係喎 個標題。。。
有無風記人生同順圭會唔會唔入黎架

連登大和解

新綜藝？

留名

我見得1集

乜鳩黎架

唔得呀，合左冇得講miru同其他pd mb

LM

新綜
14號先第一集

大和解？ LM

faceapp
等緊佢地玩

變咗鬼婆

咩名 想睇

柔理五宗最

1. 港場為連登仔而喊
2. 拍手十分熱情，以德報怨
3. 肉粒最可愛了
4. 無流海變女神
5. 人氣最勁

player 第一集有神東民

留學少女又有izone

壽根
平時睇認哥笑到我痴線

比權F串

Looks like yujin injured her ankle

最尾權攬返佢

禾真

可能跳舞扭親下 希望係小事

真B

唔好有事呀

鼎你

依加先發覺713 用左mf-mode 去影

怪唔得知d focus 總係差啲

啱啱睇返Wizone群
有人提議呢樣嘢
差啲笑到噴水

係出嘅話我買呀

係我個妹Erii呀

鼠墊可以點跟size整

喂

墊手果個位

手腕會唔會落唔到去

話說巴打你又掛返P了

滑鼠左右鍵都

我知呀

app無 電腦睇就有

app 睇都有

We connect留名

見過雙金老版 原來櫻奈都有

大家都係P

腳
LM

咁騎呢既，個野壞左

支持

好好玩

有冇link

新deploy cache咗姐

搵到了

🚫油b
✔yuri

笑足70分鐘

比較期待下一集
第一集剩係覺得恐怖part好睇

想問有冇巴絲
有 Izone扮魔鬼果段過場嘅片
最好係youtube link

奈子唔係人類

youtube得英文 b站有中字

Youtube中字

跪謝

我淨係望到f

Who is 博美

咲良樹下幾時有中字？

狗仔

博美係佢屋企隻狗

btw....冷氣都唔買真心癲
不過最癲嘅係佢開電熱毯訓

btw 訂下mail 啦
其實真心抵課

等三四日

暖入你體內

拍到卒業咁

我都想應徹做佢地隻狗 利申 我識自己去洗手間

貼mail最好加密

初初睇真係以為真係有人卒業
個feel好似

miru好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

每一次都情濃似醉快感永不變改

第五頁黎明

結果新西7去冰島就好笑

新西7正常去其他地方 到埗即轉8去冰島

我而家先知聯站IG冇得留言
都係嘅
一定俾一大堆粗口洗版

新西 X 花樣青春

開冷氣用電熱毯

跟不上仁美的步伐

咁多

都話左佢係肉體飯 字都唔想睇 淨係睇腹肌

咁hi的確係多喵 平均每日兩封

繼續訂繼續每日翻譯兩封

唔知點解覺得好sexy

跳跳蛙蛙cut

太可愛

Something you want wizones to bring to the concert?

🐰: (Your) Love for IZ*ONE
🐶: Lightstick

心動不如行動，順便練下韓文

又一個大神

講起喵
諗起con嗰日好多人連private mail係咩都唔知

等我星期六完一個月

好多大神

路人飯

唔睇日本show

應該好多趁熱鬧

仲有28日先完

Hall 10 再細都有幾千個位
睇港場 有追izone既 一半都唔知有無

上個po有巴打po咗本izone雜誌叫咩名?

我老婆好正

我就有D好奇點解冇追開都會黎睇

有睇pd48再追izone嘅一半都唔知有無

美猴

唱PD啲歌身邊靜到乜

有無人用ITunes pass買mail 你地點入呢個價錢

韓場果時未知

其實真係吹漲 路人係咪當經過戲院入去睇場戲

明明PD啲歌正到癲

早晨
可能佢地根本無睇過

你咪係囉

始終有堆人可能出左道先留意同埋剩係聽主打歌
我諗去過韓場都知，個氣氛我諗得三分一到
連rumor都爆唔到上去，韓場rumor係好撚震撼

我無睇直播姐上年mama之後追返矖啦

聽得多ayayaya覺得有力挑戰rumor

快啲打歌啦好嗎

演講真我除左珉周之外我好鐘意演

ayayaya癲係癲在
你淨係望住一個成員已經好忙

要係咁重覆睇 去睇唔同既成員

利申: 韓場對眼冇離開過櫻 港場側田

想去睇日場

權恩妃

9月1去同老真做生日

又想去
你就快場場睇晒

可能就係場場去矖 所以izone個個望佢鏡頭

再去就家變了

帶埋去 推埋坑

我忍唔住了 去YouTube down 兩首新歌黎頂住鋪癮先

洗左好耐腦了已經
快D俾D新的刺激我減輕演唱會後遺症

Ayayaya珉周cam同So Curious元英cam

8月21見

港奴要返工

Izone得年幾
屋企就仲有大把時間
邊樣urgent d就真係好明顯

唔做港奴返工邊有錢去搵佢地

好耐冇上水 帶nako舊相留名

咁啲翻譯我唔po相嘅話係咪應該唔加密？當宣傳下？

non-no 同mook kpop next(?)

네

咁我翻譯都唔加密先

都係既 反正都係微博拎

路人飯留名

飯邊個

唔知叫咩名
細細粒果個

原來係Hi推

yuri chan

中

冇腹肌果個

奶 d mail抵唔抵課

12個啦唔好諗啦

每日任務
P社

屌你老味負皮我

好想瘋狂抆開啲鈕畀佢扣

貼心奈

無上黎一排人生巴變左了

奶

櫻

油

娜

真

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

想比佢解開粒鈕

近得你地多

各位早晨

日日食

買完幾個鐘後食 先感受到izone食果陣個口感

想問要入黎同邊個遞表先可以去睇con

頂唔住?

頭幾張係幾時

奶頭幾張PD時期

屌你啦po咩仔

屌可摸以唔好po嘔汁相

個樣攰到

其實睇過咁多個ig
都幾高汁

要買晒叉燒奶黃菜肉包各一先係真愛
缺一不可

3個包食完夠飽可以當一餐

唐記嘅鍋貼好高質

佳恩張相撤咗，唔使再用呢張圖啦。

咁咪同你相反

新買個袋已經皺到咁，十足十垃圾袋

好正

呢幾日叫有得抖下

人生巴壞了

我想問你地信用卡都係扣呢個價？

真面目

人生巴推左柔理未?

我今日09:55cap screen
呢間野左咁多日先update

推左佢落街？

我願意和理約定至死

佢啲乜碟黎

全隊都推

幾型

【Private Mail更新】
From.金珉週

2019/07/19

啊怎麼辦🙊
——————————
媽媽說我有做菜的天賦..😘

資源：十五
翻譯：方方

真係大和解

大和解

Izone 係親生女係唔同啲，Mnet 用M2幫推

2:16隊長派福利

曺柔理以內

羨慕

油b可否大解放，想了解下你裡面嘅嘢

上次認真scan油b對腳，唔差

有冇link係專睇mail既翻譯

呢個post既人終於面對現實

Nako mail，我個女好靚，好治癒

Sakura:我要加入金金

好提子

我係反反油第一人

3kim

做野做到攰睇一眼真係乜力都番曬黎

Sakura:金金金 安姜李 金 金kura

唔好搞事啦

純文字討論？

釜山尤物

油b已經越整越靚 加埋副計

有無人今晚睇X101

仔過去第二邊講

睇cut算

睇女

冇圖點討論？

等cut

why not Both
睇埋導師

禾柔塊面都好細 剩係睇到隻眼仔

Yena

喂 覺唔覺得個地下好滑 好驚跣親

V!

咁多正評

個flower ver.其實.....
做乜鳩

不如出個搞笑ver.
話晒都綜藝女團

我覺得應該NG咗好多次 佢地一定忍唔住笑

好撚尷

忍緊笑

我奈

個妝搞到光北老左咁

想知牙真呢段NG左幾多次

唔係woo ,佢望實天使睇佢忍唔忍到😂

根本個個都一定忍唔到

我哋睇都忍唔到啦
佢哋拍一定笑爆

是但一個笑 就全部一齊笑

個flower ver.尷到睇唔哂

做乜要全程西樣

忍笑變西面

成日形住今晚光北會收埋d野食係枱底邊睇邊食

好老尷...

Flower Ver.?????...

好想笑

Hi Mail 已經暑假了～ 14:34 19/7/2019

你好

是Hi喔

「照片」

說一下拍這張照片的背後的故事...

我放置手的白色欄杆...

其實是非常熱的

其實熱到手放在上面連三秒都忍不到的程度
不過為了拍到好的照片 忍耐是必經之道

看不出來吧？
我盡力了

無論做什麼事情 忍耐都很重要的

然後今天睡了很多

因為最近一直說很睏 所以多睡一點很好喔

還有今天跟朋友連絡了
明天開始就是暑假了

我想 欸 這麼快嗎！
再想之後其實很正常而已 笑

像這種程度感受到時間的流逝呢

下星期這個時間因為東京女孩展演(TGC)而要去一趟富山縣～

居然我最喜歡的可麗餅店像是開店了..

如果能吃到就好 笑

還有今天采源歐尼對我說「為什麼變漂亮了？」

很開心～

被平常不太會稱讚別人的人像這樣子稱讚真的很開心

IZ*ONE成員真的是像家人一樣的存在 一般像這種稱讚講都講不出來

但一般像臉腫了卻直說 笑

像這樣關係友好喔

為了多點被稱讚漂亮 我會加油的

不過怎樣努力呢？ 笑

那從現在開我要多護髮了

啊 不要剪掉 笑

再見

(韓)
今天采源歐尼讚我「變漂亮了」
非常開心！！
為了能更漂亮我會努力的～
但是要怎樣努力才好呢？

「照片」

(日)
非 常 熱
^心聲

拜拜

Hi醬

仁美
【手機博更新】190719 mail1⃣️

【手機博更新】190719 mail2⃣️

其實係唔係唔俾做動作但都係忍唔住做咗

Hi又喵，快D一個月俾我加人啦

快喎 今日狀態唔好
冇得秒翻

權有個shot個眼神fail左同櫻一齊個陣

HAPPY FRIDAY!

想問D野 email我買左1人plan同2人plan 如果我想直接轉一個3人plan 應該點做

買多個3人
cut 1同2人

課完1個忍唔到手想課多D

3個邊夠

Cut左會回水？

一齊全隊啦

腿

唔會
訂閱一俾就已經俾左一個月
唔訂要去返store度停

等一個月算

韓國跳水比賽個場地 播緊up 1:54左右
#2019國際泳聯世錦賽

烏喇加！

咩意思？

Ot緊

pdx上班

話咁快又一年

蛙蛙變返啡髮

攞結他 唔通到時上台有表演

染返髮

一早拍定架喎條片

炒車 以為你講條片 直到望到上面張相

油喵 琴日話練結他
唔通

完咗演唱會即刻染返啡
睇黎佢自己都麻麻地咁粉
我都會覺得啡襯佢啲

一開始桃紅果陣好驚
但之後淺粉我覺得幾仙

涼鞋出現了
佢唔會著住佢上電視掛

其實去都幾好 可以成3 4個鐘都見到佢地

忍不住了

Hot pink好難carry

唔好引我啦

for登台姐

呀純

希望會有making of

溝死今晚PD 班仔

留名今晚又一堆人崩潰

奈柔cp不知幾正

純真

大神

櫻今晚又完咗個心願

嘩 有鏡頭啦

奈子

仲見到個頭好好架喇

竟然見到個頭

不過個mail食咗我30蚊
明明聽日先續 佢今日收咗我錢

好耐無試過負評人

又有鏡頭啦

好靚

蛙都係啡髮好

pink好靚
唔捨得

我三個人去得我唔中
利申:側田區

我五個，冇個中

躝啦
冇人配同油b做cp呀
油b! 油b!

x101 個度應該好多人第一次睇決賽
準備俾人撚

今季個個入都ok wo

采源黑髮

點解?

上年己經比人撚左

感覺上有bug 我出去買野飲re entry 都比我
利申冇攞

權F

彩元個頭

油b 已攻陷呢度 !

油S

冇睇開男團，等cut算

元英大頭

有野講

屌 岩岩開就完左個大頭

X1

蛙隔離係？

宇信不了
想摸我somi

X1個音同IZONE有啲似

Chatroom話似手機型號

睇緊直播但係啲人一個都唔識

唔知會唔會又爆冷

靠大家放啲gif上嚟
我唔睇喇

讀 之溫?

識頭幾個同初C

我覺得頭四鐵膽黎

益之溫

禾hi

仆街 真係油s

油頭

其實我覺得近睇唔似
不過上面有張圖遠睇真係

屌啦 係黑直長女神頭

牙周對腳真係忍唔住望多兩眼。。。。

既然有巴打放圖同gif 我唔睇了

太耐無睇投入唔到

權
都講幾多野

Google X1全部都係車

嘩~奶對腳長到唔知放邊

FANS 叫 IPXS

全程望住蛙對腳

iPhone XS

成日染髮個頭會好傷, 所以我都唔支持.

仲要彩元本身已經少頭髮

權今日好靚

娜B

返學唔好咁張揚好D

其實之前有諗過睇，但到決賽都未睇過一集
睇仔仔提唔起勁

有無LIVE LINK
JOOX delay好多

牙真件衫幾靚

呀純吊帶

次次都露肩 點頂

為左溝PD班仔

搵緊女FANS溝咋

奶呀奶呀

gay彬呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌sor

娜演好多鏡頭

躝啦屌你老母

果然係單眼王

有一秒HI 白到

我hi

蛙油

油油好照顧我奈

蛙好可愛

黑髮采源

投左比邊個呢

投自己友

有冇武林既人入決賽？

2個

識食梗係食自己公司

星船武林點會無

今年係TOP大捷

睇個勢YSW照舊有份

睇直播G market 廣告 已經睇過幾次

shopping damn~~~

單機啦你

岩岩彩演昅仔 入哂神, 仲要俾鏡頭影到好可愛

娜b

幾時 冇認真睇 miss左

cute到

完咗首歌嗰陣

小天s

法國個pd幾鍾意影武林line

日本妹呢

有人會話：課左金

D歌都唔好聽

武林一個唔該又有2個出道

因為頭先11武林

咁多季最好既代表了

又影彩元個邊

彩櫻一齊坐

裴老師

係囉, 點解轉左位

剩係睇到蛙條腿

轉咗行可愛路線

#0011

我奈唔配有鏡頭咩乜

純做乜咁興奮

不嬲都冇人理

放左兩日假 今日訓到足

加上三粒鐘唔洗做 淨係坐
傾下計 昅下仔 撩下女
幾過癮呀

意外地多鏡頭

男版BBQ

純唔昅仔的

搵極都冇之後膠真整櫻花個下個幾秒

我櫻，我演

櫻花會投邊個呢

終於有鏡頭

扮投 唔投

影隻肥手都唔影囡囡

佢話慳返100韓元食生牛好過

櫻唔係用緊Iphone?

100韓元=港幣$1 都冇？

玩咗四年仲係呢個flow

$0.66 好似係

點解得阿純咁戰鬥格？

油b

係邊度搵親d gif都扁既

今日班女D LOOK好正

一路睇一路cut sor

油B感動了好女仔

牙純新目標係咪奶b

佢一向都好聰明知道自己架長處,收埋D短處

係全部

TWITCH 條link死咗?

屌呢到都變直播post

希望我曜b可以c位出道

好正常

希望你可以找左數先

屌你老尾右邊咩事

牙性牙曜牙碩牙偉
牙潔牙尚南小gay彬
TONY琴曹

中曬即刻裸跑

呢到直播睇女

禾家有情同櫻都係初c
希望初c 出道

tony有啲難

播303 BBQ

BGM

bgm

明明係班仔既直播，竟然會推埋呢個po。

有女吖嘛

櫻演

櫻有得講野

估唔到有咁多鏡頭
上年w1都唔覺有咁多

勁多ione鏡頭

得你一隊

ioi cut都成5分鐘

播片就可以搵gif

上年W1 要趕泰con
個個頹樣
今年班囡個個執到靚靚
Cam Man 同AJY 都係仔點會唔比鏡頭

你唔係鐘意柔理既咩

頭先櫻演講野

櫻唔係用iphone

所以佢港場有拎唔係iphone既機

萬年緊張bgm

一年一度罰企大賽

佢有兩部電話
一部iPhone xs 後面有izone chu生日團體相
呢部唔知係咩型號

一個鐘完唔完到

🌸: “Because I get to be with members who are like family (to me), I don’t feel lonely.”

蛙蛙累了

無錯, 上年我就係咁等
雖然最愛有D 嬲....................
但都好開心佢地出到道

就瞓着咁

佢哋有多過一部電話好正常呀

個下對望

又睇畀人撚

阿裴梳孖辮。

哇 邊個黎

其實你地咩網咁快有GIF

好波 唔洗裸跑了

第10名邊個嚟

stapship 10, 上年係咪課大左

男團真係屈
第十都七十幾萬票

女飯嘅威力

姜b

姓姜必出道

今次星船會入幾多個

得女飯得天下
你睇下少時就知

感想多咁多時間講

冇追開 但想講李棟旭顏值屌打大部分練習生

有瓜

女人錢特別好搵
一落坑就廢課級

星船武林達陣

仲話收視跌 但睇票數同202都差唔多
估唔到同一個模式同一個flow咁玩仲咁有人氣
隨時下年izone都未完就再出505

屌
大大聲屌出黎
個預覽真係屌你老母

好靚仔

係咁出男團
如果真係有埋日韓男團真係俾佢地玩曬

錯post

又中多個

202 都忍唔住重組啦,邊個會怕錢多

sorry 巴打
我好撚大聲咁屌左出黎

日本唔係準備緊咩?

dc

日本係505？

牙純

ioi係101喎

另外一個節目嚟 cj同日本公司合作搞

又中

係係,我錯左

唔係真係內定下化
呀性呀

個小道幾時出既？

唔內定油b點拎第3

其實都擺明㗎喇

光北食小D啦,開始包包面啦

截標前定係截票後

次序錯

男版員瑛得咗。

佢話唔跟次序喎...

如果再係pd搞真係玩曬

少少包包地幾好睇，啱個年紀。

NAKO好緊張

嗰個係日本版pd 101。

佢少事啦
牙真先大獲

反攻韓國

牙純今日好多反應

有d難喎
除非有韓仔走過去玩

奶粉係隔離唔輸得

因為有男睇

牙真娜b

無曬聲氣...

坐到攰了

無跟開又無自己公司架人,真係齊坐

呢個係咪牙喊

純係推初C ?

娜B還好啦
牙真真係要減番d

唔係...

其實Tony幾靚仔

又影過去

呢個時候最好叫光北係台底羅包花生出黎一齊食

留名睇第三名爆冷

唔怪得坐左過去
可能知要講韓文驚講錯所以走左過去練下

呢d都係虎頭蛇尾

佢喊到咁以為係佢sor

屌你老母啊

光北今日做乜咁精神

戒奶未

啲女粉喊到好誇張

嗰個我諗係咪佢啲家人嚟…

YSW 冧莊

我就黎抱唔起佢

娜b瘦返d 早排塊面變到成粒波咁
牙真日日跟光北食食食 唔漲都難

live po好似時光倒流咁

今次真係喊喇
喊出黎 唔夠位了

呢隊野係咪真係會有人追

格離po屌哂鬼 咩事

見到牙喊同我見到油b嘅feel係一撚樣
都係硬撚咗

你試下過隔離問

會 實有
上年都一樣

當初呢邊咪又係咁

你望下呢個post

入過去睇d相 多數都唔係出道呢幾個既相

招喚裴巴cap圖

一年前嘅我話唔撚追呢隊嘢
成功打倒昨天的我

又係應該出既唔夠位出了
一陣X又係揀第一
同303一鳩樣

上年夠咁講啦
最後咪又係1588炒到上6K

同我一年前一樣 話打死都唔追呢隊 點知

+1

今年邊個最後舞台C未出道？

有李翰潔

屌你我一定唔撚追！

34應該調轉

呢個幾靚仔

反油到變油推都得

仲要黑轉飯

X位姐係點
冇追開

少左lomo

第三冇爆冷?

好似係綜合咁多次票數最多果個 而唔係淨係最尾一次

節目名稱中「X」的含義是代表練習生的未知成長可能性（X），向全球擴張（Extension），最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。[4] 最終出道的11人將組成男子限定團體

邊個係呀偉，睇唔明隔離post

癡線
原本應該係1588抄上去15880架
而家有6k已經唔算勁

google睇玩成5年
原本有團果d係咪唔洗返

好似一半專任一半兼團
睇返ione

李鎮赫...屌...又佳恩劇本

連登Pick又豬

5年 FAT FAT

今日阿純搶曬fo

我都係 PD嗰時好憎清純同娜B 宜家...

屌你老母成日咁玩鳩觀眾

光明正大咁睇仔

呢個劇本玩唔厭

呢兩個舊年都招好多黑

算啦 唔追究啦 果陣人云亦云

班仔專任兩年半，izone兩年半咪完咗囉。

wa,佢應該要入喎

其實我一直覺得佳恩入唔到唔出奇。。。。。。無意外過

年年都要揀個頭5既拉落出道位外

咁會唔會係做過學生會長果個 佢之前成日頭幾名

季季都有人接劇本，我接受唔到

清純咁母愛都憎

舊年我追到原本係外國玩緊都係度直播追
屌你老母到831個日真係崩潰

佢仲hard carry過初媛BBY
屌你老母AJY

好刺激咁

娜b果陣係連登同過街老鼠有咩分別
唔敢出聲

STONE MUSIC JO YURI 연수생！！！！！

我當時都反
冇實力 亦唔顯示佢想進步

但而家入哂坑

而家睇返都覺佳恩入唔到係有原因
同miru背後有勢力搞一模一樣
但係屌個陣點會咁諗啊

嬲到成日都無心情食野

有X位都阻止唔到佳恩慘案

牛屎妹
但我唔記得個名點黎
係樂華所以似耕田？

廢呀嘛

仲要踩得好深

但係佢個陣方方面面都好差好頹

娜b心口隻豬去左邊

我係唔中意蛙純而家最中意佢兩個

唔夠票啦
應該係學生會長了x位

佳恩係一開波有話題
之前自己又佛系玩法
其實啲表演又係唔高票又無突出表現
入唔到其實好合理

多得之後有許center頂走哂娜b啲仇恨值

躝啦屌你老母
躝啦屌你老母

我都係

不能自拔啦已經

唔關事
因為佢啲動作 表情成個鄉下牛屎妹咁

對唔住蛙蛙

鬼叫之前咁冇自信

只可以話佢太老定

愈反愈紅是常識吧

蛙純當年好多人話佢兩個只能活一個
結果

以前覺得純同娃唔應該入曬，清純系揀一個
依家缺一不可
我仲記得嗰陣直播po好多人屌珉周

偉碩 就同 櫻演 一樣
比佢入埋啦好嘛

個個以睇IZ*ONE 為名 係到睇仔

重演?

屌, 當年我屌得好大聲...點解有兩個行清純路線....
點知而家為佢兩個課得最多金

一年前我對奶真源蛙0關心 純娜直頭唔中意
宜家我想推哂11個

Sad frog 牛屎妹 面癱

我冇喺po講嘢不過我喺我snapchat打咗兩個字
“憑咩”

決定追返831 d po

無左純啲vlive邊有咁高view
依家我本命仲要係珉周

BinC

奈子入左呢隊我一定追

SAME

懺悔時間？

後尾發現阿純根本唔係行清純路線。

嗰陣nako係眾望所歸
仲記得嗰300幾票嗰集
個個都好激動

PRODUCE48遺珠及屌柒MNET討論區（5）奶油快撚啲去刷音源

#247 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記得果陣一宣佈係蛙，自己圍內d wtsapp grp已經狂鬧 反應大過清純

同時mon男女兩個po好忙。

我一開始會睇吓IZ*ONE都係因為奈子係我pick
點解比蛙圈左

始終覺得日韓得3日太少

我2pick 彩元都入埋 兩個甜美聲line

油想點

你PD已經PICK彩元

又po下圖, 全晚影得最靚得依2張

我個陣先知原來咁耐以黎未試過咁樣一個救全家

大神！！！！！

出現了

我用錯forcus mode 影用左mf

我連重播都唔敢睇
真係痛心裂肺

我一開始睇48係因為俾牙櫻個center圈咗成為我pick
出道嗰陣仲諗住做唯飯算

係 2pick 係pick佢 雖然最後1pick我都係投返比nako入到真係好好彩 以前係個po讚一讚佢都會比人負皮

你連名都改到咁

同

1打11

ajy次次都將日本妹擺到最尾播
播完第二日就截止投票

認真, 過左成年...我都唔想睇返直播

彩元係因為個位應該可以俾其他人

打臉

讚彩元都負？

我估真係後無來者架啦
不過其實nako而家個定位真係好模糊同尷尬
歌手又唔係跳舞又唔係

平衡型

因為佢個陣唔突出
撇除所有日本妹
有好多都仲有料過佢

嗰陣我仲成日話呢隊野點比得上ioi
ioi我都無去韓國追
依家韓場三場睇曬

多謝大家支持我

所以成日無鏡頭

圓型

sony 巴打部電話放左上神台未

咁事實係全部都係事實 牙周真係似pepe

呀演....

你咁講
呢團散完肯定會復活咁喎

屌

佢經歷過，感同身受。

中左幾多個

演呀！

呢張唔夠似
佢成日話自己唔叻呆個刻就似d

不知幾得意

就係經歷過ioi先知會後悔

其實我事前諗住拎即影即有，點知啲相紙無曬色
仲有我其實想寫句野俾演下次都係大膽去做

一年仲咁難忘懷
當年唯一好過d就係佢入到

就快返黎

我反而覺得無可能

喊到我傻婆咁呀演果part

但係你咁樣po 圖係咪叫唔撚尊重 member

所以其實擔心奈子，做咗asia star 之後 真係會甘心就咁落去

屌...OP偉出唔到...
屌...

真係好痛

我都多謝大家支持我

唉...又一個佳恩劇本

好耐冇見呢set圖

唔知
不如話其實nako到而家都唔知自己想點

第三名

hi醬都喊

nako大頭

格離po講個呀偉入唔到

嘩。。。 岩岩個short.
hi奈好鬼靚。。。

minguri

唔清楚冇追開 但聽聞係同佳恩一樣係大熱

自己個pick入唔到原來係咁撚sad

不過就咁睇無舊年咁屌曬鬼喎
係未代表其實個20個男仔其實都ok？

個個都眼濕濕

i know that feel bro

303其實好誇張

我個朋友話今季其實普普通通個個都差唔多

半準決賽爭過第一, 準決賽排第3入final...

第4名一出都幾多屌吓...

me too 不過唔係睇48

中段hard carry，其實好有好感，唔明點解會入唔到，正常啲票應該穩

今年其實冇油...

個個呢刻氣上心頭屌鳩第九第十
過幾個月又變fans

佳恩

因為冇曬位...

肯定無我地第三咁多屌
我地多屌到同時開左幾個post一齊屌

有過爭議 可能乜都唔知既路人粉無乜好感

仲要瘋狂洗版咁

佢唔係奈果隻carry
係初媛果隻救全家 全隊唔撚識RAP唔撚識編舞 仲有話第一次想試下RAP揀呢首歌
偉仔HARD CARRY教全隊 仲要自己做曬全部野咁濟...

nako玩開總選看破世事款
相反啊燕真係太投入啦

全部都好感觸

nako會唔會太靚

偉仔

緊張

sor 冇追開唔清楚 純粹見到好多屌

自己經歷過兩次

幫大家回顧下4年黎最想打爆個mon既一幕

9月1號我直頭崩潰到無上過水
跟住想追番po都唔知去邊到追

Why

嘔橙汁 依家睇番都覺得over 左
sor

個陣d人話佢太作狀
不過而家睇返擺明係佢性格

佢自己都係最尾入選,一定明個心情

娜B由我保護

係未完左？
見隔離哀聲四野

暴動了

完~

而家無咩人反佢啦

仲有樂華係原罪。

pd完左好耐先有團post
團post成二百幾個負評

你都未見過咩叫暴動

搞咁耐終於完
我個fd爆哂粗

好似404都有呢一幕？d 花絮個d

唔算喇 上年癲好多

見過了年年都有傳統嚟

癡線
到而家我都覺得唔應該有團post
有團post簡直係度幫ajy含撚咁

咁又係既

今年都唔叫有老鼠屎

佢個X搞左勁耐先肯講

佢哋都好sad 同上年一樣

舊年個暴動應該好難再出現

見到樂華就係咁屌
冇追開 完全唔知咩事

自己條屍自己bin

前幾日先唔反油b
又勾起人傷心回憶

404 咁就完左
btw
班女好靚 等睇高清cut

其實劇本真係年年一樣
都係俾ajy呢條仆街撚到上天

一晚去幾個post都係發洩

仲有咀玻璃

佢再白d就好啦

ajy幾時死

起碼而家公海無"pd101屌柒區"呢d名

年年都係第14劇本

所以出年505係女團都好都唔追啦
真係會人都癲
歡迎出年pd post bin 9 我 c

好難唔睇囡囡

擺明溝仔裝

咁隔離po係咪又要好似我哋咁樣除乜乜乜以外嘅討論區
利申：冇睇

睇完唔好追

出年505 大家咪又係俾人撚
撚完咪又飛韓國去追

落去蒲吧嘅裝束

冇日本妹你都唔追架啦

今年好似冇

如果有46可能就唔同講法

周周個大脾

過左今晚又唔知多左幾多人入坑
光北萬歲

一來大陸公司，二來話佢教到啲練習生舉止太浮誇。

你班仆街追數追到去隔離post

真係怕46 x 101

我怕俾人撚到上天

可能有黎自日本囡囡既

咁你找未

又黑我樂華

我可能訓身追都似
希望唔好

關你撚事咩489扮KPOP撚
都唔知有冇追過

好撚耐無見

個陣覺得佢入硬因為識搞笑

係咪如果乜鬼呀咸入左就可能會

可能見48 同produce咁成功
有都唔出奇

有飛鳥bb實追

唔知 我都冇追開

你找數咪唔追囉

睇返出道時D片我覺得佢係成團人最先有舞台觸覺,比 JLINE 仲快

ajy 年年都係咁樣

屌點會搵top過黎啊
係都搵d 2,3期過黎既
不過都係咪搞
兩班fans應該再矛盾大d恐怖d

彩元推嗰個我真心推唔落

想問101，202有無都係度屌曬鬼？

回家了 都係一時冇野做先追下直播
男人老狗點會去追男團

果陣我都有份唔鐘意佢，對唔住

46班主係罪大阿，真係會俾你韓國公司撚？

佢推邊個

想知當年素慧入到有冇人喺度屌

所以都係鳩up下

第9名, 老翻L.

6分鐘

罪大同jyp 玩

識食

同公司?

武林個男仔入唔入到？

彩妍 璉靜 素慧 pinky都有人屌

但係你屌曬鬼又唔找數喎

入1個

今年冇人似油b咁多事蹟

mine

00:19 NTV BUZZ RHYTHM 02

應該話之前101 202都無佢咁多事蹟

同上年比冷靜好多
油油話題性到依家都係四季第一

我以為年年都會有d咁既人

兩邊合體出一隊

回家繼續俾人追數。

hi

6分鐘算唔算長

寧願另外嗰個入